強烈要求連仔延長p牌時間

呢個係長期戰爭
1個月唔夠用

推

Push

延長
暫緩

仲要有得加監同埋有紀錄先好

建議3個月，贊唔贊成？

半年啦

無出post既永世不能甩p，
另外負評數太多既永遠不能甩p

建議由6月9日開始註冊早D無限期P牌，直至雙普選/獨立

與其p牌不如每5萬/10萬一個符號
又唔會歧視到新會然
純粹易d classified 返
不過有機會做成分化就是了

push

P牌強制要掛1年就得啦